Q: What does the company do?
A: XYZ Technologies is an IT services company specializing in AI, Machine Learning, and Web Development solutions.

Q: Where is the company located?
A: The headquarters is located in Mumbai, India.

Q: How can I apply for a job?
A: You can apply through the careers section on our official website.

Q: Does the company offer internships?
A: Yes, we offer internships in AI, Data Science, and Web Development.

Q: What are the working hours?
A: The standard working hours are 9 AM to 6 PM, Monday to Friday.

Q: Is work from home available?
A: Yes, hybrid work mode is available depending on the project.

Q: How can I reset my company email password?
A: You can reset your password using the IT support portal or contact the IT department.

Q: How do I raise a support ticket?
A: Log in to the internal portal and click on "Raise Support Ticket."

Q: What is the leave policy?
A: Employees are entitled to 20 paid leaves per year.

Q: What technologies does the company use?
A: The company uses Python, React, Node.js, and cloud platforms like AWS.